特朗普政府要求英特爾Intel等公司停止對華為供貨

特朗普政府要求英特爾Intel等公司停止對華為供貨

據路透社報道，知情人士告訴路透社記者，特朗普政府通知包括芯片製造商英特爾在內的幾家華為供應商，稱將吊銷向這家中國公司出售的某些許可證，並打算拒絕向這家電信公司供貨的數十個其他申請。

針對華為技術公司的這個行動可能是共和黨總統特朗普執政期間針對華為的最後一次行動，這是削弱這家全球最大電信設備製造商的長期努力中的最新行動。特朗普政府表示，華為是對美國國家安全和外交政策利益的威脅。

在路透社看到的一封記錄這些行動的電子郵件中，美國半導體工業協會（Semiconductor Industry Association）週五表示，美國商務部「打算拒絕向華為出口產品的大量許可證申請，並撤銷至少一份先前簽發的許可證。」，這位不願透露姓名的人士說，撤銷的次數不止一次。

這封電子郵件說，這些行動涉及半導體行業的「廣泛」產品，並詢問企業是否收到通知。

這封郵件指出，企業為了這些許可決定已經等了「好幾個月」，而在政府只剩下不到一周的時間里，處理這一問題是一項挑戰。

睇錯做特區政府添

華為來回地獄與鬼國

一早要咁做啦
依加先停華為

諗諗下可能係侵侵高級撚華為

支那無晶片咩？

侵侵可唔可以唔走